老老柒柒，連登仔點夠膽開口同條女講係處男？？,

男人廿幾歲都處講出黎都笑死人
上次個女同事話如果條仔廿幾歲都係處不如叫佢叫下雞學下野先，接受唔到處男

男唔同女
你條女問bb你係咪處都唔知點答

男既處無左唔覺，所以無埋右都一樣，但連登妹比人破左條仔會唔會中出即飛就難講啦

痴線
大把女"吼"住你係處男啊

你講呀
厭處男乜柒都唔識就聽過

我今日仲係處

我男友都係25歲先大家互相破處 反而咁先覺得乾淨